《港區維護國家安全法》刊憲版本未有英文法律條文翻譯文本

唔知係暫時冇定係永遠冇，無論如何，不懂中文的居港或來港外國人以及本地外籍法官和司法人員無法曉得條文細節，外媒也無法直接引述官方英文翻譯文本報道條文細節，都極不理想。
The Law of the People's Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region official download link:

其實，《中華人民共和國憲法》都有官方英文條文翻譯文本：

lm

Xinhuanet有英本翻譯版本下載:

但唔算係大陸官方網站版本，法律效力大打折扣。